細說中南海 港版國安法，是剝奪香港度級自治，摧毀兩制防火牆，習大為何如此瘋狂？

細說中南海
港版國安法，是剝奪香港度級自治，摧毀兩制防火牆，習大為何如此瘋狂？|
細說中南海(第1節) 20年05月30日

香港花生
198K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: